熱狗最近屌完眾志，轉頭又吹風屌Bob叔，全部同我入黎支持返bob叔

前排NGO屌完熱狗
熱狗就成群結隊開百幾個post屌
屌屌下屌埋眾志上埋twitter狂屌
但呢單野ngo有柒在先佢地可以大大聲屌我先唔講著

今次bob叔只係自己live串下白兵
踩親熱狗迷雲派信徒條尾
又見連登多人支持bob叔
即刻又成班衝哂出黎玩抹黑玩分化

例子睇呢2個post既reply:

白兵條撚樣準備反擊Bob叔

開始頂唔順BOB叔要unsub了...

有留意到既都知班熱狗唔夠人講就放低一句「bob叔係兒登契爺唔屌得架」，「講真話就屈毛屈熱狗」黎矮化屌佢地既人
同屌人係泛粉話呢度係泛登手法一模一樣

Bob叔已經係少數敢言敢支持香港人既youtuber
唔可以比呢班熱狗屌黃店咁屌到黃店逐間轉低調
同我入哂黎支持bob叔

唔撚洗理班熱狗五毛
香港人支持你

熱狗：泛登仔又屈毛

Bob叔講窮不與富鬥，富不與官鬥，咁點解仲要抗爭？

佢支持香港人行出黎個時你唔講

熱狗：講事實又唔岩聽熱狗鍾意講真話黃屍唔肯聽

順便搵幫ngo 洗白

樓主叻仔呀

邊句洗左白

白兵黨最叻就鞭屍，不如睇下白兵做撚過d乜

除左分化，捉鬼，最叻就9 up

然後等蝴蝶效應美國見到佢9 up再制裁中國

算啦
班冷血公民落區派單張完全無人拎
個朵臭過公廁

白兵叫人等美國，話無用既野不如唔好做
咁香港人點解仲要抗爭

不如你直接啲回應點睇「窮不與富鬥，富不與官鬥」，同意定唔同意

臭過公廁就擺明
但佢地講既野仲唔多唔少仲影響緊某一班人
睇佢地次次都引到幾日罵戰就知

支持bob叔

班撚屌白票黨食屎啦

支持bob叔五咠大爆炸

推

熱狗五毛健吾之流成日都話
「真話唔講得？」
但係事實上
呢個係佢哋狡辯嘅常用技巧。
事實上任何嘢加上真話呢兩個字
未必代表係真話
唔可以隨便定義
要睇過事實同埋客觀環境先可以斷定是否事實並非由主觀判斷！

垃圾白票兵

笑左
又係依d打意識流而唔係駁人論點既po
好心啦, 進步啦, 抗爭左一年仲未有獨立意志

唔係熱狗
係屎家軍

唔同意

以為我唔敢答呀？好似白兵咁叫人唔好投票又唔敢認？

屌佢講錯野，無問題wo
但熱狗係咪淨係屌佢呢句呀？又唔係bo
屌到佢好似屌藍絲咁款
成個怨婦咁屌到佢好似唔支持香港人反對香港人抗爭咁
搵位入人就無限放大
以為香港人仲睇唔穿你地d手段？

好悶呀除左話人無獨立思考仲有冇第句
次次唔buy熱狗就係唔肯聽真話無獨立意志

點都唔投熱狗

講真話熱狗唔肯聽

緊係投白票，等白兵9 up

蝴蝶效應由美國打救中國

熱狗唔支持制度內抗爭
點會投佢地

同意
熱狗係負資產
披著抗爭的外皮
唔係唔知自己文明低自然低下
每一次衝出嚟柒

13隻垃圾白票兵

聽白兵支笛果啲不如去驗腦啦

支持你比香港人睇清楚邊d泛民係垃圾
不過如果你諗著post呢張相拉走熱狗分化呢個事實可以慳返

白兵黨黨規第一條

人地做十萬件事，只要有一件覺得佢做錯

做得唔岩，之後拎出黎鞭屍，批鬥

然後人地錯晒，其實到最後除左9 up批鬥

自己完全冇作為

一係你支持我白兵
唔係你就係我敵人
我叫班支持者批鬥你

得一件

其實啲白兵post好多人都唔想睇直接負評走人
係啲白粉互相打J推十幾廿頁屌曬全世界。
如果bob叔一句窮不與富鬥要狂屌狙擊，條白兵話香港人係chinese直程要屌十個八個post啦

白粉幾時先接受現實係白兵根本無料到無人想理

「分化」是獨裁者常掛在口邊的偽命題

佢唔再做無敵神駒隻狗先支持

哦
原來見到人分化唔可以屌既
屌人分化先係錯個個
長知識了

正確

bob 叔我愛你瘋狂搞gay 都ok

點睇「窮不與富鬥，富不與官鬥」？

Lihkg has sided with the oppressors now?

日日鬥黃 真係痴撚線

佢閱讀有少少障礙
原諒佢ok?

批評佢就係「鬥黃」，屈人熱狗就唔係？再者，佢今次真係有講錯，點解唔可以批評？冇人話過唔當佢係同路人

bob叔最近你太勁一次過清哂班屎家軍魚毛仔
而家有人想搞你or想借你上位
希望bob叔唔好咁上心

我冇屈人熱狗
你地點止批評 仲要懷仔講少啲政治 唔比我地啱聽嘅 乜都要就曬你地班判官

Bobbbbb

最近啲迷雲黨唔見曬
變曬做白票西？

人地答左你啦
死熱狗

好彩係答唔同意，幾驚口講抗爭但又認同窮不與富同官鬥

咁你又認唔認同bob 叔講錯呢句野呢？

咁白兵做過d乜

除左批鬥，就係批鬥

支持蝴蝶效應，9 up拍片救香港

你係咪認同白兵熱狗所講過嘅野？

諗乜鳩呀死熱狗，問你就答啦

唔認同，好多野白兵都ff 得太多，最記得佢講過2020有普選，淨係半年睇下佢點變個普選出嚟

答返我你認唔認同bob 叔講錯呢句未呢

我唔認同呀
之後呢

佢講緊大陸個situation lmao

我覺得連登一早變左本土登好耐
熱狗應該反省下 點解依家本土獨/自決派咁撚強勢 佢都上唔到位
重係keep住16年個10萬人左右

我同你睇法一樣，錯就要認打就企定

白兵邊有錯

大把，特別係直播爆肚個啲，eg 上年實牙實齒講今年九月會普選立法會

泛登狗護主勁過小粉紅

我琴日有聽 窮不與富鬥，富不與官鬥 前言後語好似係講緊本土有派人
eg.白兵個類 話制度外抗爭/武力抗爭個班 你點同d警察又係佢既人 律政司又係佢既人既政體鬥
都係類似 本土白兵又好 泛民又好 2邊都有講既 叫d人唔好送頭 個類既言論
我又真係聽唔出窮不與富鬥，富不與官鬥係叫人唔好抗爭 成班人斷章取義
同埋bob叔係擺到明唔撚妥 d冷氣軍師utuber 叫人出去死 自己就匿係mon後面 齋屌人廢 自己又唔做野 所以佢有話自己係utuber 齋講野 就唔好叫d後生仔送頭
呢d都唔撚剩係bob佢一個人既意見 不嬲呢d勇武派kol呢個形象 就大把人唔妥/屌 姐係無理由監就人地坐 自己就冷氣軍師
(白兵同熱狗 係未轉做美國傳心師之前 係制度外抗爭架 無屈 係之後轉左風向先收斂番)
至於bob屌白兵廢既理由 係講緊白兵屌泛民同之鋒 但人地美國佬睇得起既就係泛民同之鋒 唔撚係白兵
講完 係咁多

ching 唔洗太擔心架
熱狗都係有客源 百樣米養百樣人 不嬲咁多年黎熱狗fans大約有10萬人上下
佢地是但有1%人出黎嘈 / 同其他人互屌 都成1000人
你無辦法 屌柒d leader咪算
呢個時代 不嬲唔係人帶領群眾 係群眾揀自己岩聽既人 完全唔覺白兵條廢閪會影響到人

懷家軍.....
assemble！....

ching 唔洗太擔心架
販民都係有客源 百樣米養百樣人 不嬲咁多年黎販民fans大約有100萬人上下
佢地是但有1%人出黎護主 / 同其他人互屌 都成10000人
你無辦法 屌柒d leader咪算
呢個時代 不嬲唔係人帶領群眾 係群眾揀自己岩聽既人 完全唔覺販民d廢閪會影響到人

成班收晒西環錢打撃民主派，根本五毛黎

咁所以熱狗咪係少數派囉
你想吸多d客 唔係齋屌人廢 係sell多d自己有咩好
根本成年都up唔撚出熱狗做過d乜
屌泛民重多過屌對家 跟住呢幾個月轉風向做美國傳心師 人地美國佬又唔鳩睬你

叫鄭錦滿咁樣拉票好過叫班水泥隊上連登

咁所以泛民咪咁撚廢囉
你想吸多d客 唔係齋屌人熱狗 係sell自己有咩好
根本成年都up唔撚出泛民做過d乜
屌熱狗重多過屌對家 跟住呢幾個月轉風向做35+ 人地中共又立國安法唔鳩睬你

有咩人先會睇白兵條撚樣

你笑鳩人35+ 人地咪一樣笑鳩你地無裝革命 收皮啦

唔同
人地支持35+，同時支持其他抗爭方法，包括勇武，包括美國戰線

但白兵熱狗只支持等美國支持勇武，唔支持35+，所以日日屌哂支持35+既人，屌人係泛粉

佢地將所有屌佢地既人都講成係泛粉
同政府藍絲日日話抗爭者係外國勢力一樣
只係打稻草人，將反對佢地既人講成係對家盲反
同時佢地又屌返人屈毛屈熱狗無獨立思考
得佢地講既先係真話

push

原諒佢有閱讀障礙

Bob叔唔洗理佢地
我全家變黃都靠你
哄到二老笑哈哈

利申：bob叔打手

諗極都唔明邊句洗佢白
咁易洗白就唔洗嘈咁耐

同埋泛民都可以係齋撐後生個班/當年個d咩民主自決派 唔係泛粉
本土粉都可以撐本土素人/獨派/民族自決派 唔係熱狗架嘛
但我屌緊個隻熱狗係白兵 佢講d言論 同風向 同屌建制同泛民1:9個個比例都同熱狗一樣 上次叫人投泰博又露晒底 不嬲本土有某d人係咁多年黎齋屌人 無去精準/提升過佢地個d政論 你睇16年本土有幾多票/候選人今時今日變左做民間團體/自決派/甚至泛民就知

佢哋要打稻草人呀嘛

逢親有po屌鳩販民總係會有人出嚟講「泛登仔不願面對」，明明成個po都屌緊販民都要拉去泛登仔，邊得嚟咁多泛登仔呀

有時連個題目都係屌緊泛民
都要入黎講泛登仔

bob叔出黎屌白兵人地回應又叫借人上位 咩邏輯?

隔離post屌bob叔班人唔入黎既

未過數

都幾撚痴線 自己開live 屌鳩完人 之後人地回應就變撚咗吹風

ching
sor 呢個唔係講白兵係另一個youtuber

我屌熱狗吹風，關白兵咩事？

我話人地回應，關白兵咩事？

支持我懷～

撐bob!

咁究竟你講既人地係講邊個

Over咗啦ching

咁你講嘅熱狗又係邊個呀 係咪屌親bob叔嘅都係熱狗呀

一講bob叔就成班五毛入晒黎